如果samsung出部咁既機就好

Note 7既外型
個mon縮到去5吋 16:9 1080p
SD 835
6GB ram
3000mah battery

可以狗衝

用慣左 18:9 就會覺得16:9 唔好用，睇網頁同forum成日要拉上拉落

而家出大寸數少少的 18:9 更好

就係唔想咁大

加多個靚dac

覺得s7e最靚

賣5888/6388呢？

用緊s8+ 一個字 爽

OP 5T

個相機已經差天共地

仲3000mah

其實窄邊點解一定要18:9
16:9都可以窄邊架
睇片仲唔會有兩條bra

以前g3條邊都好窄啦，真大芒機細

你意思係太大？
因為note 8 6.3吋mon都係3300mah

又有後門

samsung出已經唔考慮

我會嫌note 8太方

唔夠s8 兩邊弧面流線線條